罷工唔向政府做返啲野，實在太浪費

平時遊行多數都係星期六日，或平日夜晚，政府部門都收晒工。難得平日大家有共占導覽放假，如果唔直接向政府做返啲野，實在浪費左咁好既機會。